危險，一眾左膠議員入中大，學生快走/哩埋。

#

有販民左膠垃圾議員去緊中大，中大將會極度危險，請叫學生快撚啲趕佢地走！ 為左解散中大班學生，佢地會去同差佬deal 㗎！

醬油？

再重申唔應該同任何敵對既人談判

We don’t negotiate with terrorist

救中大方法，全面癱瘓

衣家先去 屌

民主派7位議員去緊中大

中大同學趁佢地對話個陣走阿。

拉